建議醫管局員工陣線一定要開埋twitter page !!!!!!!!!!

FACEBOOK 封得一次就會再有下次

推

點解咁耐以嚟仲有班人仲唔開twitter account
Facebook奶共奶到雪雪聲

好似Donald Trump 咁facebook 又出post Twitter 又出post

其實唔爭在開埋ig